排球同好會？

想問下大家呢度有冇排球同好嘅tg group？
或者有冇人有興趣一齊出黎打下排球
猜下波都好？

利申 自己中學打過下排球 勉強above新手level

推1

推2

推3

推

有冇連登排球同好會??

連登仔打排球應該幾廢

一樣 小學玩過下隊
一齊打下？但唔清楚邊到有場地

最後一定成埋甲組港青出晒黎

咁都有得睇嗎

加個tg 或者我地開個group??

勁到咁嘅 都唔會想同我地呢啲新手玩啦

AhBu0130
你加左我先？？

Lm
都新想搵人猜波

留名

不如大家都留個tg
我: @deletedaccountinhk

LM!
tg:kelekelula

search 唔到你嘅喂

sor我以為我改咗名你可以搵多我一次！

想玩 利申：真新手